阮喜敏個衰妹著到咁訪問人癡撚線？

邊撚個呀

阮喜敏都唔識 你中國人？

哦 你講tvb嗰個？
Sor9ly 唔睇tvb

屌，圖呢？

mandy

樓主我屌你

屌你老母啦

你係北角打人

你唔拉人

好波

圖呢？

冇興趣呀你收皮啦

圖呢